港超督察葉頌朗原來五年前係黃絲暴徒

五年前佔中領會好多嘢，五年後加入警隊做餓底

警隊已經被暴徒滲透
依家超過9成係暴徒

黃屍暴動滲入警隊

嗱兄弟爬山，大家睇完好喇，咪周圍篤灰

[member]其實佢今次都有放啲警隊內部消息俾示威者知，大家低調啲啦，同路人黎[member]

死，求del comment

呀哈

怪錯左葉sir

米25拉

唔好再推

快d叫連仔del comment

屌你老母 del comment啦

吊，自己友
樓主米能25拉

點del post，唔識

屌你篤灰狗

死喇搵人教我點del post

咪攪自己友啦

原來自己友，唔怕
靠你係入面幫手收風

C

Hail hydra!

Ming

del cm plz

屌你老母，依家先黎爆大鑊....唉

on9，佢屌示威者係暴徒喎，滲乜入

係咪針黎

Push

奧雲又中槍

唔好篤灰

加密都唔識用
連仔快啲del comment

一定係有咩苦衷啦

你真係信樓上話佢滲入係講真

證明好好地一個人，一入狗隊就冇咗個良心，之前仲有傻仔提議手足考警察去漂番白佢。呀葉sir，唔知你睇番自己仲喺人嗰時講過既野有乜感受呢？條路你自己揀既

咁易分到劉健明仲得了嘅

推到比大陸仔睇到!

帝吧出精

屌
又出賣臥底兄弟
你地有無腦呀

報料網

[membber]
屌你老母
組織比咗咁多錢終於滲透咗警隊
依家一鋪清袋
[/member]

屌你老母 出賣手足

member]老豆搵仔好多料係佢爆[/member]

保護義士，講好不篤灰呢？

南支那

屌你老味樓主唔好出賣手足啦
身在曹營心在漢

屌你地老味 又篤灰

你話係就係啊
幾時有咩內部消息？
點解冇人知

原來係佢

屌re錯post
大家唔好推啦

孽種朗

我幫你call admin!

admin!!!!!!!!!

唔好推

仲要寫史篤城名宿

"[member]我朋友個朋友話佢經常內部放料比我地,係手足黎
del post呀！！！！！

狗名：翁鵬斌
狗隊編號：17692
老豆搵仔編號：#A573
電話號碼：61537194
地址：葵涌石蔭邨仁石樓1002室
身分證：
email:
生日日期: 1994/6/6
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐: 翁映玲
中學：葵涌裘錦秋中學
大學：毅進仔
Facebook：Ypp Yung
Instagram：Ypp0606
TG:
出沒地點及生活習慣: 守深水埗警署
威水史：

Del post

咪篤灰啦

[member]佢係我地喺警隊嘅臥底嚟，唔好推[ member]

fc-ed

原來狗隊真係有餓鬼
葉蛇辛苦你 身在曹營心在漢
Respect

成日見到佢
唔記得係咪佢有個家姐好撚正

忍辱負重

呢隻死臭雞真係經典

又累到一個手足 頂

白警?滲入警隊?

唔好推啊

好撚正

屌 無啦 黃咗啦

佢家姐正好多

圖呢

拉

難怪成班都似想攬炒啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

臭雞界經典

笑撚左 牆頭草等俾天收

其實來龍去脈係點?

1）呢條女叫Kelly
2) 雨革期間係黃，話自己不要黑警男友，點知（如圖）
3）此女曾任空姐及某本土派KOL盧斯達的前女友
4）此黑警男友係與上述的盧某分手後才開始戀情（好似係）

自己友呀
連仔del post

已知有部分popo係傘後入伍
有popo卧底打爛商舖 掟汽油彈

卧底即是當值 即是收政府ot錢搞事
暴徒收錢搞事 暴徒=popo
政府=大台

死狗系

個班叫人「加入警隊改變內部核心」去撚哂邊？

唔好咁快楊佢出黎喇

[member]卧底黎，咪篤灰，佢攞緊料/member]

隔住個mon 都聞到陣臭雞未

屌你老母加密failed

唔係話分化
但係睇返好多起底14年有份去佔領嘅狗
起底出嚟幾乎清一色係金鐘黃絲
未見過有去旺角嘅
只能夠講，喺利益面前，好多淺黃輕易就會轉軚

而家係咪做左陳浩天女友？

手足畀你累死

一丈功成萬骨枯

[member] 保護手足呀屌你地個閪，連仔快啲del po [ / member]

有女
有錢
有樓
合法打人

原來真係有鬼
之前有張係督察委任証唔通係佢

[member]屌快啲叫連仔del cm[member]

好彩原來係手足！

辛苦哂sir

垃圾撚

[member]手足黎唔好踢爆[member]

屌，白蛇同，蔡蛇阿歷山大蛇呢

明明我已晝夜無間踏著面前路
夢想中的彼岸為何還未到

果然係港女

我已經報左警

醬缸生物

屌你爆佢出來！

如果佢真係想入去做鬼，咁樣報一報就玩撚完啦真係好心佢洗洗自己底先啦

葉義士 希望你無事

全部去食屎
咁撚冇原則

勿篤灰

係

識佢，屌佢老味呀

原來參加過違法暴力佔中都可以做警察，對警方好失望

條女隻腳做乜撚，係咪企唔穩？

[member]自己友唔好推[member]

屌黃左喇

Money money

連登仔智商其實幾多 認真一問

保護手足啊。。唔好推

自己人

出賣義士

警察真香.gif

蘋果報晒，玩撚完，有冇手足去救佢，好擔心

Push 出少句聲當幫忙啦 係咪好鍾意大灣區姐

仲要大學同學篤灰！真係慘

仆街黃屍做25
出賣同胞

自己友呀 屌你刪post啦

dllm 你地咪撚篤灰

[member]講出嚟做乜，手足俾你累死[/member

葉義士 多謝你潛入敵方陣營

[member]屌之前咪有post講過[member]

Dun push

我哋條針冇咗喇

推 請大家唔好再推
麻煩幫手推叫人唔好推

臥底黃左啦

On9 警隊比隻鬼入左去
等你消息呀朗仔

生咁柒頭，佢家姐一定有靚到上下

估唔到警察都有25

經典港產片:無間道

推

夠啦大家唔好再回啦！連仔求下你為左臥底手足嘅安全快啲del好警察已經冇幾多個唔可以再少

大鑊
警隊被暴徒滲透
難怪咁多Popo變晒暴徒
立即解散警隊

屌你咩唔撚識用就唔好講啦

做咩篤自己友灰

del post啦，你咁樣害死葉烈士呀
聽朋友個朋友講佢為左入去已經斷六親，比啲時間佢搵料啦

pish pish

球玉朗

要點樣催眠自己好撚正義

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

被洗腦了

又篤灰

明既,祝你們在警察部一帆風順,各位阿蛇,乾杯

一仗功成變骨灰

同佢踢過波
我勁過佢好多
唔明點解佢踢到港超

葉義士
宜家都係叫聲葉sir好d
多謝你幫放走早幾日d手足

多謝葉蛇付出 做臥底唔簡單辛苦你了

葉同志 , 民族光復任務就交給你了

唔好再推post啦，比大陸知道左點算呀

咪爆我地手足卧底出黎

唔好再推呀

屌，手足個無間道俾你爆出來啦，識唔識嫁

撐堡主 但呢條女真係撐唔落

警队渗入港毒份子
打算来个里应外合
同志们！别让他跑了！

屌你又話唔督灰

黃屍卧底潛入警隊
大家千其唔好俾藍絲知

臥底

唔通就係9硬....

見習督察
我諗好多黃絲都會去做
再加上依家警權無限大， 唔做真係傻仔左

咪篤啦 佢俾好多料我地 叫連仔del po

放針搵n_ben

下次小心啲
不推文回覆
等佢沉

咁搞到葉Sir好危險

member]死也不割！唔好再篤灰[/member]

屌...又少一條針喇...仆街樓主...

傳說中滲透警隊嘅白警
Del post啦屌 咪篤灰

咪撚揚哂出黎啦
老豆搵仔靠佢update架

屌你老母死五毛

。。

仲咩篤佢出黎 佢係喬裝警員黎

D

古基呀哈都唔識

[member唔好再推，巴打黎[/member]

屌

條友真係唔識架喎

當年可能仲係諗住入去改變警隊 點知反過黎俾警隊影響變左黑警

好明顯急尿

3家性奴

擺左震蛋

好想衝埋去撐大佢隊腳一野隊入去

煲大佢

我認為出來行走江湖的 生死應該由自己決定

臥咩底姐？有人唔做做狗

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post 呀